有冇人覺得2020年過得好快？

話咁快就嚟2021
以前都唔覺一年原來咁快過

好快，反送中已經1年前

好快又2週年...